大貨車VS可憐流浪狗！

點解啲大貨車可以撞落啲咁到架！
重要冇人渣架車 搵野卡實個油門
啲狗死曬好慘

睇醫生啦

可憐